"Dat was wat hij zei, maar hij ging verder op een verschrikkelijke manier, en niet deed me alleen erg pijn, maar liet me bloeden. "
"Het zou niet met zijn hand zijn, je ziet dat ik alleen zachtjes op deze zacht druk harige kleine ding.
Ik weet zeker dat je geen pijn doet. '
Oh nee als dat alles was, zou ik het niet erg vinden, toen hij me duwde op de bank, en drukte op me, dat hij me vreselijk pijn deed, en je moet pas op waar je voor staat, of je moet ook £ 50 betalen. "
Er was een nieuwsgierige lucht van onschuld in dit alles; het was mij duidelijk de kerel was in haar gekomen en verbrak haar maagdenvlies met geweld, en dan had haar geschreeuw verhinderd dat hij zijn werk afmaakte.
